其實已經係咪要分手

我同男朋友已經一齊好幾年，前排佢因爲工作關係要到異地做野，呢排佢番佐黎，佢番黎之後我就覺得佢怪怪地，到今日我發現佢竟然down 佐果個地方既交友app玩，仲係自己介紹到講話想搵個當地人做女朋友。
佢之後仲會番去果個地方做野
其實我係咪已經被帽？
如果係，求各位屌醒

重有幾耐先permanently 搬返嚟？

同佢傾下囉

應該幾年

返到黎對你有無冷淡左

一嚟long d已經難 二嚟佢都裝咗app識女
冇架喇除非你接受到各有各食

有冇問佢想點

分啦仲等乜

唔明呀

無呀，好似同平時一樣

求屌醒

直接問佢啦 係呢度問又要估估下

你自己都有答案…

你屋企廚房幾大

今日先知道，個心好亂，唔知點問好

真識玩 返到黎就屌住你隻臭西
出到去又有另一隻臭西比佢屌
睇你都一定仲有比佢屌

快啲鬧醒我

你冷靜左先同佢傾 幾時都話唔好係燥底/眼訓/肚餓/M到/未打J個時落決定

佢當你係雞
早走早著啦

問完咪答你去到異地想識個朋友無其他意思你唔好亂諗我仲好愛你

鬧得好
一開始我非常支持佢去外國做野，因為呢份工可以話係拉近佢實現夢想既一大步，每個人都有夢想，我好希望佢可以做啲自己鐘意既野，點知依家就變成咁
你真係鬧得我好岩